女皇頭金色一蚊

有冇價值？

50蚊同你收

夠比首期

點解會有金色嘅

我都覺得奇怪，所以留起咗，個一蚊喺十幾年前買嘢時找返嚟

呢鋪你發達啦

中學生玩完電鍍實驗?

金色好似有得後期整
我屋企以前都有幾個金色一蚊

唔通真係比人鍍咗

樓主tg嘩 我50萬收

hugo1991

Hugo1980

我同你收